有冇人有留意陳奕迅首 我的世界未日

話說前排聽返首In the court of the Crimson king

聽聽下覺得個BGM 好似一首廣東歌, 今日終於諗到係我的世界未日

咁就即刻去youtube聽返回味下, 點知見到啲咁嘅comment

咁我又走去聽呢首Super Furry Animals - Dim Bendith

又真係一模一樣喎

睇返Super Furry Animals - Dim Bendith隻碟1998 年發表, 我的世界未日就1999
而In the court of the crimson king就1969
重點唔係想講邊個抄邊個, 只係想問下有冇人都發現呢首歌好似

個編曲似
但係入面都幾唔同下

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

//那麼，這次要數抄襲事件，做了這麼多年人最令我最感噁心，最感到不可置信的一定是王雙駿給陳奕迅的《我的世界末日》，這是我見過最明目張膽的抄襲事件，更可以完全沒有提過原創者Super Furry Animals的名字或歌曲的名字《Dim Bendith》。而且，《我的世界末日》最令人感到氣憤的地方是，如果你不知道這是一首徹徹底底的抄歌的話，你會真的以為這是一首很出色創新的作品。這就是completely cheating，你以為一個音樂人talented，怎知他原來是倒模照抄？這與情侶偷情沒分別，就是你或者都不會因為他或她偷情而那麼傷心，但當你知道他一直在偷情卻一直在你面前做個好好先生，把你當傻瓜一樣，就是最令人難以接受的cheated感覺。//

多謝樓主 學到野！

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思 藉個位 p牌推唔到

我啱啱醒起阿士匹靈

點知編文下面有地圖炮，屌原來咁多都「參巧」

都抄得幾離譜

上面嗰首唔似，下面嗰首勁似

真係依家先知

哇下面個兩首

下面嗰首一樣

我都係咁啱見到，你多謝上面貼link位巴打

下面果2首真係似呀屌